不如大家一人寄一包飲筒比綠色和平

而家周圍都冇哂飲筒
綠色和平啲人食M記個陣一定好唔方便
又搞到牙齒敏感
咁就不如大家一人去超市買包飲筒
再寄去比綠色和平啲人用
一包飲筒先十零蚊，唔貴
但咁就可以幫到人，自己又開心
你地話係咪先

寄畀佢咪盞益咗佢
計我話就一人買一包，去到啲走飲筒嘅餐廳，當住啲環保撚面前即用即棄

寄畀佢哋用？緊係枝枝都咬爛個頭，之後包埋寄過去，等佢哋拎去掉

我地既原意就係益人同幫人喎
只想大家踴躍參與，佢地就可以成個office都係飲管
黎緊10年都唔怕冇得用
有財力既巴打以捐多幾包
或者參加月捐計晝

兒登真係兒登
理性啲用下個腦諗野好唔好呀小朋友？

經環保撚開光拎去義賣

咁就好
同綠色和平一齊推廣飲管文化
再等班環保人士買

對付環保撚：迫佢扔垃圾

唔係垃圾黎架
每支飲管都包含住我地既愛心

齊齊寄？

支持

當然
呢幾日得閒就去寄
身體力行

支持
垃圾和平會唔會報警話懷疑收到有毒物品

唔怕既,我信綠色和平係一個好機構
唔會浪費警力
順手比埋大家參考郵費

頂盡成本廿蚊左右
就可以幫到好多個冇飲管用既綠色和平職員

塞爆佢總部

緊係寄飲過嘅飲筒 儲夠一包先好寄 咁撚鐘意環保 俾班環保撚循環再用囉

不如倒落海再拍片畀綠色和平睇

你拍完片執撚返晒黎又唔介意你做

冇飲筒？我即刻叫個經理出嚟話要退錢，咪又拎返俾我

唔好呀
dum完就比位人入架啦
我地係做慈善既
唔會破壞環境

照計佢地全部都有私家金屬飲筒，唔駛同佢地擔心喎

其實最想睇係佢點處理姐

就係有先擔心

不如帶一袋去老麥食野
用完一支之後成袋留係度
睇下佢地會點處理
如果佢地照執去掉既就拍片send去蘋果玩下

大家要貼夠郵票